<resources>
    <string name="app_name">Job</string>
    <string name="app_nameAutor">Autores</string>

    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>

    <string name="action_settings">Acerca de...</string>


    <string name="title_activity_scrolling">Poesia Biblica</string>
    <string name="large_text0">
        "Autores \n\n"
        "El libro de Job no especifica el nombre de su autor. \n\n"
        "Los candidatos más probables son Job, Eliú, Moisés, y Salomón.\n\n"
        "Fecha de su Escritura: La fecha de la autoría del Libro de Job sería"
        "determinada por el autor del Libro de Job.\n"
        "Si Moisés fue el autor, la fecha sería alrededor del 1440 a.C.\n"
        "Si su autor fue Salomón, la fecha sería alrededor de 950 a.C. \n
        "Como no conocemos al autor, tampoco podemos saber la fecha de su escritura.\n\n"



    </string>
    <string name="title_capitulo_list">Capitulos</string>
    <string name="title_capitulo_detail">Capitulo Detail</string>
    <string name="title_activity_autores">Autores</string>
    <string name="title_activity_versos_claves">Versos Claves</string>
    <string name="large_text1">
        "Job 1:1 Hubo en tierra de Uz un varón llamado Job; y era este hombre perfecto y recto, temeroso de Dios y apartado del mal.\n\n"

        "Job 1:21 y dijo: Desnudo salí del vientre de mi madre, y desnudo volveré allá. Jehová dio, y Jehová quitó; sea el nombre de Jehová bendito.\n\n"

        "Job 38:1-2 “Entonces respondió Jehová a Job desde un torbellino, y dijo: ¿Quién es ése que oscurece el consejo con palabras sin sabiduría?\n\n"

        "Job 42:5-6 “De oídas te había oído; mas ahora mis ojos te ven. Por tanto me aborrezco, y me arrepiento en polvo y ceniza."
    </string>
     <string name="large_text2">
         "Ensenanza \n\n"
         "El Libro de Job nos enseña lo siguiente:\n\n"
         "Satanás no puede traer sobre nosotros la destrucción financiera y física,"
         "a menos que sea bajo el permiso de Dios.\n"
         "Dios tiene el poder sobre lo que Satanás puede y no puede hacer. Está más allá de"
         "nuestra humana habilidad para entender el ¿por qué? detrás de todo el sufrimiento en el mundo.\n\n"
         "Los impíos recibirán su justo pago.\n\n"
         "No siempre podemos culpar por nuestro sufrimiento al pecado y nuestro estilo de vida. El sufrimiento puede ser permitido"
         "a veces en nuestras vidas con el fin de purificarlas, probarlas, o enseñar o fortalecer el alma.\n\n"
         "Dios sigue siendo suficiente,"
         "y pide y merece nuestro amor y alabanza en todas las circunstancias de la vida."

    </string>
    <string name="large_text4">
         "Bibliografia \n\n"
         "Para la elaboración de app se tomaron información de las siguientes fuentes:\n\n"
         "Textos Biblicos del sitio https://www.biblegateway.com" y http://antipas.net/sb/18sj.htm \n\n"
         "Imagenes en www.google.com  \n\n"
         "Comentarios del sitio http://www.gotquestions.org/Espanol/Libro-de-Job.html,"

    </string>

     <string name="large_text5">
         "                   Acerca de ... \n\n"
         "                       JOB              \n\n    "
         "     Coleccion Poesia Biblica\n\n"
         "               Desarrollado por: \n\n"
         "          DENIS SANCHEZ LEYVA \n\n"
         "               www.dslijcu.com"

    </string>

</resources>
